Samrtone Sales請入

合約就黎到期
本身用緊6GB Plan間唔中會唔夠用
有冇無限Data plan介紹

有冇續約Plan